大家放過狗鐵，對準共狗

狗鐵出賣港人，經過呢個幾月，已經受到教訓
畢竟狗鐵嘅錢係香港人俾，最後維修嘅錢都係香港人出，佢地d高層都唔會驚，d錢唔係佢地

我地開始要對準嘅係中共政權，港共，奶共議員，

Priority 1: 紅色企業
- 對抗共產機構滲透
- 減少紅色企業收入，盡力破壞中共財政收入

Priority 2: 港共
- 港共狗官嘅罪唔使多講，記得仲有行會成員
- 好多非官守成員都係大公司主席/董事

行會利益申報

Priority 3: 奶共議員
- 賣港求財，求名，求利，支持通過用緊急法通過蒙面法嘅議員都抵死
- 佢地一係自己有生意，一係就公司董事

立會利益申報

作為和理飛，我希望大家揾d民生相關嘅公司出黎抵制佢地。

申利:唔鼓勵大家使用暴力去制裁

香港人
反抗!

何君堯
維特健靈

葛珮帆

啟迪國際

好似唔多關事，但post左先

認同要搞埋其他
唔同意停搞狗鐵

開始左戰爭 就只可以不死不休
搞狗鐵搞搞吓唔搞 點樣震懾到其他人?

黃商要盡力懲罰 千金買馬骨
藍商要罷買罷食 睇佢愛國定愛錢
紅商要死戰到底 唔接受投降同和談

狗鐵係共狗降卒 佢都未示弱 我地就停戰
姐係話比人知 向中共投降都冇乜野姐
要阻止佢地投共 就要話比佢地聽:
1.唔投共一樣搵到食
2.投共分分鐘屎都冇得食

所以我同意搞埋其他 唔同意同狗鐵停戰
btw 錢方面冇計 攬炒要付出代價 所以我地要做嘅係令敵人付出更高代價

尤其係政協有份做老闆或者做股東嗰啲，因為佢哋奶硬共
有冇人有多d料。

同意呢位巴打
黨鐵淨係用黎運狗呢點已經唔可以原諒
用香港人納稅/幫襯嘅錢去為狗隻提供便利

垃圾樓主 不推文回覆

羅范椒芬

兄弟爬山囉
狗鐵個part都係前菜，我提少少意見，都明白有人會唔接受

但中共喺香港呢個利益集團，真係大家要集中火力打擊

受到教訓？今朝仲開緊記者會屌香港人wo

認錯道歉,唔再出賣市民自然唔會再搞
呢刻我都唔覺黨鐵有受到教訓知錯

暴力唔可以解決一切 但適當時始終需要暴力 重申：和理非同勇武都係缺一不可 需要相互輔相成

相輔相成

我利申下姐
重點係名單

佢地係港共政權管理，當然屌示威者，因為佢要做戲俾其他和理飛、港豬同藍絲睇。我覺得我地唔到贏個日，狗鐵都唔會跪低。當然，如果大家覺得未夠，要繼續去搞，我唔認同但唔會割席反對

只係提下大家太集中搞港鐵，會忽略左其他仆街。而佢地係享受左好多中共利益先賣港，更值得去搞。

垃圾post